有冇人望到自己個樣會嘔？

好撚樣衰

唔會照鏡

我望住自己會忍唔字扯旗

我唔敢照鏡認真 沖涼盡量唔望鏡，由細到大都係咁，所以盡量唔影相，要影相嘅場合會側側膊唔影

樣衰到唔好意思識女朋友

我讀男校

人哋會特登影你個衰樣

好在我男朋友唔介意我個樣

好正常 由細到大都係 有人唔會？

想一直帶口罩

每日都對住鏡打飛機
然後再射落自己度
幻想自己屌自己、顏射自己

係想死